《突發》屯元天手足，落實爭取全民免費輕鐵日!

最好日日咁做啦
党鐵又唔敢唔開
焗住洩住錢做

聽到啲廢老講:正，以後可以搭輕鐵

手足，你地冇做錯到!

免費輕鐵日？起碼免費輕鐵月啦

推

不嬲都免費

其實輕鐡不嬲都係蝕錢做

某個輕鐵站

麻煩幫手推下

[拋磚引玉] 想罷工搞得成嘅同我入黎！

有冇人真係試過喺輕鐵遇倒查飛狗

造福埋啲小市民啦

佢地見到一部閘機都會拍架

只要冇晒先唔會拍卡

唔講都唔記得

好似消失左好耐

有

以前讀書時期就多
近年越黎越多人
返放工時間根本無可能逐個查到

岩呀 淨係裝修d入閘機 留返出閘機比佢用黎擺 班仆街藍絲廢老講錢最實際 有佢地著數 仲邊會咁多野講

睇唔明

平時係有燈
依家成個站黑晒

有得免費搭

民意又返黎我地依邊

分分鐘d廢老藍絲爭住去裝修

gd job

屯元天手足俾啲力

呢個真

我要全部輕鐵都見唔到拍卡器

係時候嚟多次美領遊行？

啲廢老特登搵機拍卡

見唔到4日

早7-8年真係成日都有查飛狗 仲會逐個站上車check人飛
後尾少左 而且通常只會係月台check落車既人
早兩年開始都唔覺有查飛 真係可以兩三個月都遇唔到一次

扮晒奉公守法

平時又係罷丁狗

我無試過比錢搭輕鐵

反送中爭取踢走查飛狗

we connect

啲藍絲又要屌 又唔俾錢

我中學起就長期免費

但佢仲未搵到

因為冇
手足一部不漏

以前啲人俾人查飛會心甘命抵 依家如果俾人查 成班手足圍翻佢地轉頭

呢個真
聽到有人拍到入站但係落車個站爆晒出站機
唔知最後係咪要等扣全費

最貴扣幾多

天恆有一面收左皮

係 所以為保市民福利 咁多位手足 入閘機＞出閘機

唔知有返燈未呢

入閘機要一部不漏

以前有，不過依幾個月好少見

輕鐵單程最貴 成人7.4

認真唔好再破壞輕鐵站，咁做只會令屯元天既人不便，有免費輕鐵搭點解要破壞佢

都無入閘機 唔免費點搭呀

但就成日衡紅燈

至多搞拍卡機就夠

d入站機都爛哂啦
點查

隨地吐啖

真係一部不漏

我望過幾個站都冇

唔知屯元手足有冇戰績圖呢

啱 全民免費輕鐵日 唔係全民無輕鐵日

破壞入閘機

有啲站仲有一部，同埋屯西見過有職員叫啲人去對面月台拍卡
有啲站貼埋note叫人行去其他站買飛

請幫手推爆黑警散布謠言, 推到佢四點鐘又口啞啞!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

拍個啲真係on9

傻閪 得啲on9藍絲先會聽

行個啲都係拉我行咗過去 仲洗撘你咩 用屎眼諗野

無鐵搭 咪行下路 人又健康d
最憎見人一個站都搭
利申 天水人

可能藍絲都廢事彩佢

藍地仲有幾部好完整

藍絲不嬲都唔睬佢

有人都捉跳閘啦
鬼會查飛

咁多位手足 識做啦

呢啲真係用手足嘅血同前途去換
講翻尋晚兆康西鐵站個邊，有20個手足俾狗咬到
大家要同佢哋致敬

係附近嘅話，方便嘅請佢哋去自己屋企陪下你「打機」，等班狗走咗無咁風聲緊都好

成日見, 夜晚特別多

自從手足開始爆輕鐵就一直都無拍過卡
依家佢仲夠擔出黃精靈查人飛就一定比人屌死

依家重有咩？不過見到佢哋真係可以大大聲屌啲閘機爆咗

屯門咁多輕鐵站

仲有邊啲係幸存

今晚八點九點十點，大大力舉報香港警察

唉

琴晚兆西手足
respect

其實六月之後已經無查飛員 任搭啦

但屯門個tg群admin根本唔想人做cover咁

近呢幾個月無啦, 講緊之前
成日都企係d站度等出閘

藍地大街個班大部分都係藍絲廢老 手足們加油

唔cover做哨都要啦

大圍個邊幾快手

1分鐘快閃

嗚琴仲有一隻，山景南，山景北

屯門手足

藍地仲有2-3 部

前幾日友愛都仲有一兩隻淨 但今日情況就唔知拉

早排天水圍咁成功係因為超多人 成幾千人一齊行

真係好耐冇見過輕鐵閘機

天水圍死亡率 100%
元朗我估90%
屯門 應該85%

講緊輕鐵站

比錢搭正傻仔

起翻又會唔見㗎喇

就嚟全部100%㗎喇

［抗爭方程式］出個最後通牒俾黨鐵

天恒?

係

好似係輕鐵燈唔見咗，得返條柱。

大家一直話要操體能，但除左體能之外，有一樣野更加重要

輕鐵方面，4條路綫暫停，包括705、614、615、751P。港鐵表示由於天水圍站、天慈站、天湖站、銀座站、天榮站一段信號系統，受到嚴重破壞，該段服務暫停。港鐵指出個別輕鐵車站受到嚴重破壞，列車不停這些車站，天水圍西鐵站的乘客，可到就近的天耀站𨍭乘輕鐵。另外，輕鐵706、751綫，在天水圍區改道，751綫在屯門區時，不停友愛站。

［圍觀師第一次出動］今晚去黨鐵站 （文宣好機會）

見過人仲去拍(呢個位無 就過對面拍)
我心諗 有免費車都唔撚搭(雖然我一直都唔比錢搭)
依家連增值機都自己裂左
我愛死你地啊裝修手足！

成日都唔畀錢架喎
宜家連查飛狗都唔見埋
好耐冇畀過

昨天元朗到屯門坐左兩轉，免費

那有經費請查飛狗

ip都唔洗check

手足,加油

西鐵收咁貴補番條數啦

唔知幾時開始唔會入車查，心諗無買飛嘅下個站先落咪得

狗鐵，搭到兆康先發覺冇西鐵
搞到miss咗meeting

6元

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

見到south park 咁大回響，就發現文宣最緊要易入口，好似 Joan Cornella咁，將每人發生既事記錄落黎，大家睇幾秒就明曬，而且又容易翻譯做唔同語言。而且漫畫容易引人追睇，易入屋又易收藏

已經係手足可以幫手畫畫，如果連登仔一齊諗橋，其實一日兩三篇絕對唔難，又可以支援國際戰線，又可以吸引多d人睇！

大家可以幫手諗埋角色設定：

連豬： 深黃勇武派

連狗： 和理非

腦魔： 記者？

其實一開始可以畫d易入口d, 好似老夫子咁深入淺出容易吸引d深黃淺藍 （深黃跟本唔洗睇佢都明），又容易translate做其他語言，例如：

1.為所欲為Tee ( 講腦魔教連狗著為所欲為tee，然後比連豬整蠱

2. 連豬病都冇得帶口罩，變咗豬流感

3.或者用連豬連狗將一d好人好事，黃絲小店分享比大家，例如全民幫黃店清潔同say sorry（或者講下咩店唔幫襯得）

大家幫手推！

屌番佢轉頭tim ar
無得拍卡仲收錢

支持

push

全港所有站都係

橙色機比D"暴徒"打爛曬，我想dud八達通都唔得啦!

Push

年！

搭左幾年，係得一次撞到

佢地真係換得好快，第二日就換好左個入閘機

不如打爆哂出閘果部，等d人出唔到閘扣多d錢，心理上唔想蝕錢，就一齊唔會拍

宜家連查飛狗都唔見埋<--你咁講又好似係噃

依個唔錯

真，啲廢老jer撚住黃精靈問點解無得拍卡，屌你有無咁鍾意拍卡呀

天恆手足?

tg

交低你個個出來

我已經坐咗差唔多兩個月免費LRT

我話係tg搵出黎

藍屍廢老捉人跳閘好撚威家喎
依家走黎話免費搭車

唔知幾撚耐無見過查飛狗，可能驚一出嚟畀人扑濕，同啲狗一樣唔敢巡街

都唔知個腦諗乜9

上次見到廢老係度屌D後生打爆晒
搞到D人拍唔到卡(果時有留返一set冇爆)

丫屌佢自己落車都唔拍

三聖

唔係不嬲都免費架咩

真 要比錢架？？

屯門醫院

輕鐵以前D 廢老大陸閪都已經成日唔俾錢
而家有晒藉口, 反而係度屌

只要有心 日日都係免費日

把口屌但佢地不嬲都唔俾錢

都話爆閘唔爆軌係好
我地想佢輸錢

唔係連手足都阻埋

咩事，睇唔明？

真，日日見佢地死都要搵機拍

比你拍到入站都未必拍到出閘
拍唔到出閘就收最高車資
唔知啲廢老會唔會因為最高車資而學識唔拍

以前多
依家好少見

屌 自膠，廢老$2

哦
反正依家戒鹽，食少左

多學校嘅站不時都有專捉窮學生

全程，好似5.8$？（因一直無睇）sor

$7.4 了

藍絲點會買
我見佢地以前就算入完閘都一直唔出
走嚟走去，到夠鐘先出
藍絲最自私貪心

一定會
好多都已經唔拍了

新增咗幾個職業！大家過來推，人人有工開！
【突破革命樽頸攻略2.0】和理勇加到21個職業，人人有工開！

仲見到啲師奶特登整開膠袋去拍入閘